【預咗俾人屌】各位前線下次不如唔好爆行人過路燈？

10/4之後好多行人過路燈爆咗
而家見到好多老人家、傷殘嘅人過唔到馬路
政府又玩嘢唔即刻整，搞到佢哋過馬路有啲危險

不如下次唔好爆行人過路燈？

幫手upvote

屌你老母 都話係政府自己熄囉 又關手足撚事咩

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

咪係囉，重覆咗幾撚多次，日撚日開post

咁點解唔係你幫佢地過馬路？

點解阿sir唔出嚟?